大家可以考慮一齊帶啲鏡出去

發夢見到啲犬隔住塊玻璃門屌人老母，又凶神惡剎以為自己好型，企前線勇士可以試下帶啲鏡照返住佢地，等佢地睇到自己有幾肉酸.